(女權) 你比菲傭有無百萬年薪？

全職煮婦應有16萬美金一年
保守咁計，香港可能值一半

女人

樓主依個男人
應該都係叫自己老婆留屋企做家務臭仔當工人&g
比一萬幾千蚊家用當自己係大爺既人渣

有人話用個密實容器加吸濕包放filter入去幾日 抽乾啲水就可以殺哂啲病毒🦠 想請教吓有冇用
如果真係work嘅可以兩三對filters車輪戰唔該巴打 1001咗唯有係到覆

講緊6035/7093/60926 thx

3M說明書無話要做乜播。
有罐果啲都係「單向」架喇
點會比病毒過到另一邊。
過到就唔係濾罐喇
如果你今日用完，啲粒子，病毒響聽日會過到另一邊比你吸，
咁用個罐黎托﹖